點解我兩部電話，一部instagram有廣告，另一部無?

點解我兩部電話，一部instagram有廣告，另一部無?

毒撚account 落廣告邊有錢賺

個host封左廣告。
root左之後用lucky都係搞host